有冇人覺得皇家騎士團出柒左？

明明最初皇家騎士團得omega和紅蓮果D聖騎士型，型到核爆
跟著加左隻巨龍 ，都算
屌你老母，之後再加入果d邊忽聖騎士型，撞哂成隊D風格 ，明明大門大果代全隊出場果幕幾霸氣，現在再全隊出場真的柒都唔敢睇

戰鬥暴龍獸只是omega的一隻手

駁唔到

鍾意左手，唔怪之得成日打飛機